# เกมเซอร์ไววัลที่ตัวละครแก่และตายได้Chronicle of Elyria MMORPG #
ถึงแม้ผู้พัฒนาเกมในปัจจุบันจะทำให้เกมมีไดนามิกมากยิ่งขึ้นอย่างการเลือกทำสิ่งต่างของผู้เล่นจะส่งผลต่อตัวละครแตกต่างกันไปแต่ทว่ายังคงไม่มีเกมเกมไหนที่ตัวละครจะมีอายุมากขึ้นเรื่อยตามเวลาที่เล่นจนแก่และตายลงไปเกมที่เปิดระดมทุนบนได้เลือกหยิบเอาไดนามิกตรงนี้มาเป็นจุดขายและสร้างความแตกต่างเกมนี้เป็น
ที่เรื่องราวเกิดขึ้นในยุคกลางลักษณะเดียวกับแต่ทว่าตัวผู้เล่นจะมีอายุราวถึงเดือนในเวลาจริงและยิ่งตัวละครอายุมากขึ้นริ้วรอยสีผมและผิวหนังจะมีการเปลี่ยนแปลงไปตามการเวลาไม่แตกต่างจากคนจริงขณะที่หากผู้เล่นตายในเกมตัวละครก็จะมีอายุน้อยลงวันในเวลาจริงแต่หากตัวละครมีฐานะและอิทธิพลในเกมอย่างเช่นกษัตริย์การตายจะส่งผลต่ออายุตัวละครมากขึ้นหลายเท่าตัว
สภาพแวดล้อมของเกมก็ส่งผลต่อตัวละครด้วยเพราะเกมมีลักษณะกึ่งเซอร์ไววัลผู้เล่นจะต้องเอาตัวรอดในสภาพอากาศที่เลวร้ายเผชิญความหิวและกระหายหากอยู่นอกเมืองเป็นต้นและหากผู้เล่นเกิดฆ่าผู้เล่นคนอื่นในเกมแน่นอนว่าจะต้องถูกประกาศจับและตั้งค่าหัวทำให้นอกจากจะอยู่ในเมืองไม่ได้แล้วยังอาจถูกจับจับคุกซึ่งส่งผลต่อทั้งการเงินและอายุขัยของตัวละครด้วยขณะที่สภาพแวดล้อมในเกม
รวมถึงสถานการณ์ต่างก็จะเปลี่ยนแปลงไปเรื่อยตามกาลเวลาหรือแม้แต่เควสท์ที่อาจจะโผล่มาให้ทำเพียงครั้งเดียวเพราะไม่ต้องการแล้วก็มีเช่นกันเปิดระดมทุนแล้วบนโดยตั้งเป้าไว้ที่แสนเหรียญและขณะนี้ทำไปได้เพียงเหรียญและเหลือระยะเวลาอีกราววันใครที่สนใจก็ลองใช้วิจารณญานสนับสนุนกันดูได้ส่วนรายละเอียดอื่นในเกมดูได้จากที่มาเลยครับที่มา
RPG RPG Chronicle of Elyria Kickstarter MMORPG Skyrim chronicle NPC Chronicle of Elyria Kickstarter KickStarter 